# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-09 18:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: src/sticker_convert/converter.py:31
#, python-brace-format
msgid "[I] Start compressing {} -> {}"
msgstr "[I] 開始壓縮 {} -> {}"

#: src/sticker_convert/converter.py:32
#, python-brace-format
msgid "[S] Compatible file found, skip compress and just copy {} -> {}"
msgstr "[S] 找到兼容檔案，跳過壓縮並僅複製 {} -> {}"

#: src/sticker_convert/converter.py:34
#, python-brace-format
msgid ""
"[C] Compressing {} -> {} res={}x{}, quality={}, fps={}, color={} (step {}-{}-"
"{})"
msgstr ""
"[C] 壓縮 {} -> {} 解像度={}x{}，質量={}，幀率={}，顏色={}（步驟 {}-{}-{}）"

#: src/sticker_convert/converter.py:36
#, python-brace-format
msgid "[{}] Compressed {} -> {} but size {} {} limit {}, recompressing"
msgstr "[{}] 已壓縮 {} -> {} 但大小 {} {} 限制 {}，正在重新壓縮"

#: src/sticker_convert/converter.py:37
#, python-brace-format
msgid "[S] Successful compression {} -> {} size {} (step {})"
msgstr "[S] 成功壓縮 {} -> {} 大小 {}（步驟 {}）"

#: src/sticker_convert/converter.py:39
#, python-brace-format
msgid ""
"[F] Failed Compression {} -> {}, cannot get below limit {} with lowest "
"quality under current settings (Best size: {})"
msgstr ""
"[F] 壓縮失敗 {} -> {}，在當前設置下無法達到最低大小的限制 {}（最佳大小：{}）"

#: src/sticker_convert/converter.py:43
#, python-brace-format
msgid "[W] {} does not support RGBA, defaulted to fastoctree quantization"
msgstr "[W] {}不支持RGBA，默認為fastoctree量化"

#: src/sticker_convert/converter.py:45
msgid "[W] Importing SVG takes long time"
msgstr "[W] 導入 SVG 需要很長時間"

#: src/sticker_convert/cli.py:31 src/sticker_convert/gui.py:37
#, python-brace-format
msgid ""
"sticker-convert is Free and Opensource software by laggykiller\n"
"{project_url}\n"
"Please use the stickers with your friends only.\n"
"It is illegal and immoral to sell stickers downloaded from this program."
msgstr ""
"sticker-convert是laggykiller的免費開源軟件\n"
"{project_url}\n"
"尊重智慧財產權，做個文明人，請不要轉售貼圖！"

#: src/sticker_convert/cli.py:57
msgid "CLI for sticker-convert"
msgstr "sticker-convert的CLI"

#: src/sticker_convert/cli.py:88
msgid "Input options"
msgstr "輸入選項"

#: src/sticker_convert/cli.py:101
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:22
msgid "Output options"
msgstr "輸出選項"

#: src/sticker_convert/cli.py:115 src/sticker_convert/gui.py:227
msgid "Compression options"
msgstr "壓縮選項"

#: src/sticker_convert/cli.py:191
msgid "Credentials options"
msgstr "認證選項"

#: src/sticker_convert/cli.py:224
#, python-brace-format
msgid "Error: Cannot load custom presets from {}"
msgstr "錯誤：無法從 {} 載入自訂預設"

#: src/sticker_convert/cli.py:272
#, python-brace-format
msgid "Detected URL input source: {}"
msgstr "檢測到的 URL 輸入來源：{}"

#: src/sticker_convert/cli.py:275
#, python-brace-format
msgid "Error: Unrecognied URL input source for url: {}"
msgstr "錯誤：無法識別連結的輸入來源：{}"

#: src/sticker_convert/cli.py:353
#, python-brace-format
msgid "Auto compression option set to {}"
msgstr "自動壓縮選項設置為 {}"

#: src/sticker_convert/cli.py:362
msgid " Reason: Export to local directory only"
msgstr "原因：僅導出到本地目錄"

#: src/sticker_convert/cli.py:482 src/sticker_convert/gui.py:293
msgid "Warning: creds.json content is corrupted"
msgstr "警告：creds.json 內容已損壞"

#: src/sticker_convert/cli.py:488
msgid "Loaded credentials from creds.json"
msgstr "從creds.json加載憑證"

#: src/sticker_convert/cli.py:619
msgid "Saved credentials to creds.json"
msgstr "將憑證保存到creds.json"

#: src/sticker_convert/gui.py:43
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"NOTICE: If buttons are not responsive, try to press\n"
"on title bar or move mouse cursor away from window for a while.\n"
"(This is a bug in tkinter specific to macOS 14 python <=3.11.6)\n"
"({mac14_tk_bug_url})"
msgstr ""
"注意：如果按鈕沒有反應，請嘗試按\n"
"標題欄或將鼠標光標從窗口移開一段時間。\n"
"（這是 tkinter 在 macOS 14 python <=3.11.6 的BUG）\n"
"（https://github.com/python/cpython/issues/110218）"

#: src/sticker_convert/gui.py:96
msgid "Job is running, really quit?"
msgstr "作業正在運行，真的要退出嗎？"

#: src/sticker_convert/gui.py:101
msgid "Quitting, please wait..."
msgstr "正在退出，請稍候..."

#: src/sticker_convert/gui.py:224
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: src/sticker_convert/gui.py:230
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/sticker_convert/gui.py:233
msgid "Credentials"
msgstr "身份驗證數據"

#: src/sticker_convert/gui.py:236
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: src/sticker_convert/gui.py:239
msgid "Progress"
msgstr "進展"

#: src/sticker_convert/gui.py:283
msgid "Warning: config.json content is corrupted"
msgstr "警告：config.json 內容已損壞"

#: src/sticker_convert/gui.py:490
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/sticker_convert/gui.py:612
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/control_frame.py:19
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/sticker_convert/gui.py:692
msgid "Invalid URL: "
msgstr "URL無效："

#: src/sticker_convert/gui.py:697
msgid "Detected URL: "
msgstr "偵查到URL："

#: src/sticker_convert/__main__.py:13
msgid "Launching GUI..."
msgstr "GUI起動中..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/input_frame.py:23
msgid "Input source"
msgstr "輸入來源"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/input_frame.py:40
msgid "Input directory"
msgstr "輸入路徑"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/input_frame.py:51
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:51
msgid "Choose directory"
msgstr "選擇路徑"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:28
msgid "Signal uuid"
msgstr "Signal uuid"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:40
msgid "Signal password"
msgstr "Signal密碼"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:53
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:87
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:101
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:115
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:129
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:143
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:59
msgid "Telegram token"
msgstr "Telegram token"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:71
msgid "Telegram user_id"
msgstr "Telegram user_id"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:83
msgid "Telethon authorization"
msgstr "Telethon授權"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:93
msgid "Kakao auth_token"
msgstr "kakao auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:107
msgid "Line cookies"
msgstr "Line cookies"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:121
msgid "Viber auth"
msgstr "Viber 驗證"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:135
msgid "Discord token"
msgstr "Discord token"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:150
msgid "Get help"
msgstr "幫助"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:192
msgid "You can get help from:"
msgstr "您可以通過以下方式獲得幫助："

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/control_frame.py:28
msgid "Cancel job?"
msgstr "取消工作嗎？"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:30
msgid "No compression"
msgstr "不壓縮"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:49
msgid "Preset"
msgstr "預設"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:69
msgid "Number of steps"
msgstr "步數"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:82
msgid "Number of processes"
msgstr "線程數"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:88
msgid "Advanced..."
msgstr "進階..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:39
msgid "Output directory"
msgstr "輸出路徑"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:57
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:67
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:25
msgid "Save credentials"
msgstr "儲存身份驗證數據"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:37
msgid "Clear credentials"
msgstr "清除身份驗證數據"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:44
msgid "Clear..."
msgstr "清除..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:50
msgid "Default config"
msgstr "預設設定"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:54
msgid "Restore..."
msgstr "復原..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:60
msgid "Config directory"
msgstr "設定路徑"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:64
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:70
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:105
msgid "Are you sure you want to clear credentials?"
msgstr "確定要清除憑證嗎？"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:122
msgid ""
"Are you sure you want to restore default config? (This will not clear "
"credentials.)"
msgstr "確定要恢復默認配置嗎？（這不會清除憑證。）"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:133
msgid "Restored to default config."
msgstr "恢復為默認配置。"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:136
#, python-brace-format
msgid "Config is located at {}"
msgstr "配置位於 {}"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/right_clicker.py:14
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/right_clicker.py:14
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/right_clicker.py:14
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:17
msgid "Get Discord token"
msgstr "獲取 Discord token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:28
msgid "Please install Discord Desktop or Chrome"
msgstr "請安裝 Discord 桌面版或 Chrome"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:34
msgid "After installation, you need to login to Discord"
msgstr "安裝後，您需要登錄Discord"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:40
msgid "Token will be automatically fetched"
msgstr "token將自動獲取"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:57
msgid "Get token"
msgstr "獲取token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:25
msgid "Advanced compression options"
msgstr "進階壓縮選項"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:28
msgid "Advanced compression option"
msgstr "進階壓縮選項"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:31
msgid "Setting default emoji"
msgstr "設置默認表情符號"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:38
msgid "Output FPS"
msgstr "輸出幀率"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:39
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:61
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:83
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:119
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:141
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:163
msgid "Min:"
msgstr "最小："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:44
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:66
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:88
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:124
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:146
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:168
msgid "Max:"
msgstr "最大："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:60
msgid "Output resolution (Width)"
msgstr "輸出分辨率（寬度）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:82
msgid "Output resolution (Height)"
msgstr "輸出分辨率（高度）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:107
msgid "Snap resolution to power of 2"
msgstr "將分辨率更換成最近之2的冪"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:118
msgid "Output quality (0-100)"
msgstr "輸出質量（0-100）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:140
msgid "Colors (0-256)"
msgstr "顏色 (0-256)"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:162
msgid "Duration (Miliseconds)"
msgstr "持續時間（毫秒）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:184
msgid "Maximum file size (bytes)"
msgstr "最大檔案大小（字節）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:185
msgid "Img:"
msgstr "靜態："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:190
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:212
msgid "Vid:"
msgstr "動態："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:206
msgid "File format"
msgstr "檔案格式"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:219
msgid "Power (Importance)"
msgstr "幕（重要性）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:220
msgid "FPS:"
msgstr "幀率："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:225
msgid "Res:"
msgstr "分辨率："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:238
msgid "Color:"
msgstr "顏色："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:247
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:248
msgid "0-100%"
msgstr "0-100%"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:256
msgid "Convert (faking) image to video"
msgstr "將（偽造）圖像轉換為視頻"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:267
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:273
msgid "Set"
msgstr "設置"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:281
msgid "Scale filter"
msgstr "縮放濾鏡"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:298
msgid "Quantize method"
msgstr "量化方式"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:315
msgid "Chromium/Chrome directory"
msgstr "Chromium/Chrome 目錄"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:323
msgid "Custom cache directory"
msgstr "自定義緩存目錄"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:332
msgid "Default emoji"
msgstr "默認表情符號"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:474
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:491
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:18
msgid "Get Line cookie"
msgstr "獲取Line cookie"

# custom message stickers in zh: 隨你填貼圖 (https://creator.line.me/zh-hant/guideline/customsticker/detail/)
# custom message stickers in cn: 自定义贴图 (https://creator.line.me/zh-hans/guideline/customsticker/detail/)
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:29
msgid "Line cookies are required to create custom message stickers"
msgstr "創建隨你填貼圖需要 Line cookies"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:35
msgid "Please open web browser and login to Line"
msgstr "請打開網絡瀏覽器並登錄Line"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:41
msgid "After that, press \"Get cookies\""
msgstr "之後，按\"獲取cookie\""

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:58
msgid "Open browser"
msgstr "打開瀏覽器"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:61
msgid "Get cookies"
msgstr "獲取cookies"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:74
msgid "Cannot open web browser for you. Install web browser and open:"
msgstr "無法為您打開網絡瀏覽器。請安裝網絡瀏覽器並打開："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:28
msgid "Please install Signal Desktop"
msgstr "請安裝 Signal Desktop"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:34
msgid "After installation, you need to login to Signal Desktop"
msgstr "安裝完成後，你需要登錄桌面版Signal"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:40
msgid "uuid and password will be automatically fetched"
msgstr "uuid和密碼將自動獲取"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:58
msgid "Get uuid and password"
msgstr "獲取uuid和密碼"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:21
msgid "Get Kakao auth_token"
msgstr "獲取Kakao auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:24
msgid "Method 1: KakaoTalk Desktop memdump"
msgstr "方法一：桌面版KakaoTalk內存轉儲"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:27
msgid "Method 2: Simulate Desktop login"
msgstr "方法二：模擬桌面版登錄"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:30
msgid "Method 3: Simulate Android login"
msgstr "方法三：模擬安卓版登錄"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:41
msgid "This will get Kakao auth_token from Kakao Desktop"
msgstr "將從桌面版Kakao獲取Kakao auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:47
msgid "Download Kakao Desktop, login and press 'Get auth_token'"
msgstr "下載桌面版Kakao，登入並按下'獲取auth_token'"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:53
msgid "This can take about a minute."
msgstr "這可能需要大約一分鐘的時間。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:61
msgid "Note: This will download ProcDump and read memory of KakaoTalk Desktop"
msgstr "注意：將會下載ProcDump並讀取桌面版KakaoTalk的內存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:69
msgid "Note: This will read memory of KakaoTalk Desktop"
msgstr "注意：將會讀取桌面版KakaoTalk的內存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:75
msgid "Kakao app path (Optional):"
msgstr "Kakao應用程序路徑（選填）："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:86
msgid "Launch Desktop app"
msgstr "啟動桌面版應用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:93
msgid "Get auth_token"
msgstr "獲取auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:118
msgid "This will simulate login to Desktop Kakao app"
msgstr "將會模擬登錄桌面 Kakao 應用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:124
msgid "You may receive verification code from Kakao app on phone"
msgstr "您可能會在手機上收到來自Kakao應用程序的驗證碼"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:130
msgid "It is not necessary to download Desktop Kakao app"
msgstr "無需下載桌面版 Kakao 應用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:153
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:294
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:183
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:324
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:212
msgid "Device UUID (Optional)"
msgstr "設備 UUID（選填）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:225
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:395
msgid "Login and get auth_token"
msgstr "登錄並獲取auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:259
msgid "This will simulate login to Android Kakao app"
msgstr "將會模擬登錄 Android Kakao 應用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:265
msgid "You will send / receive verification code via SMS"
msgstr "您將會通過短信發送/接收驗證碼"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:271
msgid "You will be logged out of existing device"
msgstr "您將會從現有設備中註銷"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:353
msgid "Country code"
msgstr "國家代碼"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:382
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:483
msgid "Error: Cannot launch Kakao Desktop. Is it installed?"
msgstr "錯誤：無法啟動桌面版Kakao。已安裝了嗎？"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:21
msgid "Get Viber auth data"
msgstr "獲取Viber身份驗證數據"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:34
msgid "Please install Viber Desktop and login first."
msgstr "請先安裝桌面版Viber並登錄。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:40
msgid "It may take a minute to get auth data."
msgstr "獲取身份驗證數據可能需要一分鐘的時間。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:48
msgid "You need to disable SIP and may be asked for user password."
msgstr "您需要禁用 SIP，並且可能會被要求輸入用戶密碼。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:55
msgid "You may be asked for admin password."
msgstr "可能會要求您輸入管理員密碼。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:63
msgid "Note: This will download ProcDump and read memory of Viber Desktop"
msgstr "注意：將會下載 ProcDump 並讀取 Viber Desktop 的內存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:71
msgid "Note: This will read memory of Viber Desktop"
msgstr "注意：將會讀取 Viber Desktop 的內存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:84
msgid "Launch Viber Desktop"
msgstr "啟動桌面版Viber"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:91
msgid "Get auth data"
msgstr "獲取授權數據"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:114
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:47
msgid "author is required for creating Xcode iMessage sticker pack"
msgstr "創建 Xcode iMessage 貼圖包需要作者"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:51
msgid "title is required for creating Xcode iMessage sticker pack"
msgstr "創建 Xcode iMessage 貼圖包時需要標題"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:73
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for creating Xcode iMessage sticker pack"
msgstr "驗證 {} 以創建 Xcode iMessage 貼圖包"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:156
msgid "Failed to create Xcode project: ios-message-stickers-template not found"
msgstr "未能創建Xcode專案：ios-message-stickers-template不存在"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_base.py:6
#, python-brace-format
msgid ""
"emoji.txt is required for uploading signal stickers\n"
"emoji.txt generated for you in {}\n"
"Default emoji is set to {}.\n"
"Please edit emoji.txt now, then continue"
msgstr ""
"上傳Signal貼圖需要emoji.txt\n"
"已在{}中生成emoji.txt\n"
"默認表情符號為 {}。\n"
"請編輯 emoji.txt，然後繼續"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:57
msgid "Title is required for compressing .wastickers"
msgstr "壓縮 .wastickers 需要標題"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:60
msgid "Author is required for compressing .wastickers"
msgstr "壓縮 .wastickers 需要作者"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:93
#, python-brace-format
msgid "Creating cover using {}"
msgstr "使用{}創建封面"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:104
#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:122
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot compress cover {}, unable to create .wastickers"
msgstr "警告：無法壓縮封面{}，無法創建 .wastickers"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:137
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for compressing into .wastickers"
msgstr "驗證 {} 是否可被壓縮為 .wastickers"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:161
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:117
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot compress file {}, skip this file..."
msgstr "警告：無法壓縮檔案 {}，跳過此檔案..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:53
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for uploading to signal"
msgstr "正在驗證 {} 是否上傳到Signal"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:61
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:132
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot find emoji for file {}, using default emoji..."
msgstr "警告：無法找到檔案{}的表情符號，使用默認表情符號..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:83
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot compress file {}, skip uploading this file..."
msgstr "警告：無法壓縮檔案{}，跳過上傳此檔案..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:129
msgid "uuid required for uploading to Signal"
msgstr "上傳到 Signal需要uuid"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:132
msgid "password required for uploading to Signal"
msgstr "上傳到Signal需要密碼"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:141
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:66
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:279
#, python-brace-format
msgid "title cannot be {}"
msgstr "標題不能是 {}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:143
#, python-brace-format
msgid "author cannot be {}"
msgstr "作者不能是 {}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:187
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:324
#, python-brace-format
msgid "Uploading pack {}"
msgstr "正在上傳包{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:202
#, python-brace-format
msgid "Failed to upload pack {}. Reason: {}"
msgstr "無法上傳表情包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:42
msgid "Viber auth required for uploading to viber"
msgstr "上傳到Viber需要身份驗證資料"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:51
msgid "Invalid Viber auth: Missing member_id"
msgstr "Viber身份驗證無效：缺少member_id"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:54
msgid "Invalid Viber auth: Missing m_token"
msgstr "Viber身份驗證無效：缺少m_token"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:57
msgid "Invalid Viber auth: Missing m_ts"
msgstr "Viber身份驗證無效：缺少m_ts"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:103
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for uploading to Viber"
msgstr "正在驗證{}是否上傳到 Viber"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:148
#, python-brace-format
msgid "Uploaded {}"
msgstr "已上傳{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:152
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:162
#, python-brace-format
msgid "Failed to upload {}: {} {}"
msgstr "無法上傳 {}：{} {}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:20
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: Pack {} already exists.\n"
"Delete all stickers in pack?\n"
"Note: After recreating set, please wait for about 3 minutes for the set to "
"reappear."
msgstr ""
"警告：表情包{}已存在。\n"
"刪除表情包中的所有貼圖？\n"
"注意：重新創建表情包後，請等待大約 3 分鐘，表情包將重新出現。"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:90
#: src/sticker_convert/downloaders/download_telegram.py:40
msgid "Download failed: Invalid credentials"
msgstr "下載失敗：憑證無效"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:111
#, python-brace-format
msgid "Deleting all stickers from pack {}"
msgstr "刪除表情包{}中的所有貼圖"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:116
#, python-brace-format
msgid "Not deleting existing pack {}"
msgstr "不刪除現有的表情包{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:126
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for uploading to telegram"
msgstr "正在驗證{}是否可被上傳到 telegram"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:140
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: {emoji} emoji for file {file}, exceeding limit of 20, keep first 20 "
"only..."
msgstr ""
"警告：檔案 {file} 的 {emoji} 表情符號，超過 20 個限制，僅保留前 20 個..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:266
#, python-brace-format
msgid "Finish uploading {}"
msgstr "完成上傳{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_discord.py:27
msgid "Error: Downloading from Discord requires token"
msgstr "錯誤：從 Discord 下載需要token"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_discord.py:39
msgid "Error: Invalid url"
msgstr "錯誤：連結無效"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:94
#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:138
#, python-brace-format
msgid "Downloading {}"
msgstr "正在下載{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:105
#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:169
#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:445
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:91
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:312
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:642
#, python-brace-format
msgid "Downloaded {}"
msgstr "已下載{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:108
#, python-brace-format
msgid "Error {}: {} (tried {}/{} times)"
msgstr "錯誤 {}：{}（已嘗試 {}/{} 次）"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:159
#, python-brace-format
msgid "Cannot download {} (tried {}/{} times): {}"
msgstr "無法下載 {}（已嘗試 {}/{} 次）：{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:27
msgid ""
"The Line sticker pack you are downloading can have customized text.\n"
"line-sticker-text.txt has been created in input directory.\n"
"Please edit line-sticker-text.txt, then continue."
msgstr ""
"您正在下載的 Line 貼圖包可以有自定義文字。\n"
"已在輸入目錄中創建line-sticker-text.txt。\n"
"請編輯line-sticker-text.txt，然後繼續。"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:196
#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:203
msgid ""
"Warning: Line cookies invalid, you will not be able to add text to \"Custom "
"stickers\""
msgstr "警告：Line cookie 無效，您將無法在\"隨你填貼圖\"添加文字"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:245
#: src/sticker_convert/downloaders/download_viber.py:82
#, python-brace-format
msgid "Read {}"
msgstr "已讀取 {}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:253
#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:274
#: src/sticker_convert/downloaders/download_viber.py:62
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:26
msgid "Unzipping..."
msgstr "正在解壓縮..."

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:378
#, python-brace-format
msgid "Failed to generate customized text {} due to: {}"
msgstr "無法生成自定義文字{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:410
#, python-brace-format
msgid "Combined {}"
msgstr "已合併{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:418
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:71
msgid "Download failed: Unsupported URL format"
msgstr "下載失敗：連結格式不受支持"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:436
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:82
msgid "Download failed: Failed to get metadata"
msgstr "下載失敗：無法獲取元數據"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:447
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:93
#, python-brace-format
msgid "Cannot download {}"
msgstr "無法下載{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:19
msgid ""
"Warning: Cannot get item code.\n"
"Is auth_token invalid / expired? Try to regenerate it.\n"
"Continue to download static stickers instead?"
msgstr ""
"警告：無法獲取商品代碼。\n"
"auth_token 是否無效/過期？請嘗試重新生成。\n"
"繼續下載靜態貼圖嗎？"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:23
msgid ""
"Warning: Cannot get item code.\n"
"Please use share link instead.\n"
"Continue to download static stickers instead?"
msgstr ""
"警告：無法獲取商品代碼。\n"
"請改用分享鏈接。\n"
"要繼續下載靜態貼圖嗎？"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:186
#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:234
msgid "Download failed: Cannot download metadata for sticker pack"
msgstr "下載失敗：無法下載貼圖包的元數據"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:196
msgid "Warning: Downloading animated sticker requires auth_token"
msgstr "警告：下載動態貼圖需要auth_token"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:201
msgid "Warning: auth_token invalid, cannot download animated sticker"
msgstr "警告：auth_token無效，無法下載動態貼圖"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:204
msgid "Downloading static stickers..."
msgstr "正在下載靜態貼圖..."

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:218
msgid "Warning: Cannot get pack_title with auth_token."
msgstr "警告：無法使用auth_token獲取pack_title。"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:220
msgid "Is auth_token invalid / expired? Try to regenerate it."
msgstr "auth_token是否無效/過期？嘗試重新生成它。"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:222
msgid "Continuing without getting pack_title"
msgstr "繼續而不獲取pack_title"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:251
msgid ""
"Cannot get item code, trying to search by author name, this may take long "
"time..."
msgstr "無法獲取項目代號，正在嘗試按作者姓名搜索，這可能需要很長時間..."

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:255
msgid "Hint: Use share link instead to download more reliably"
msgstr "提示：使用共享鏈接可以更可靠地下載"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:279
msgid "Download failed: Unrecognized URL"
msgstr "下載失敗：無法識別連結"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:348
#, python-brace-format
msgid "Failed to determine extension of {}"
msgstr "無法確定{}的擴展名"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:397
#, python-brace-format
msgid "Decrypted {}"
msgstr "已解密{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:401
#, python-brace-format
msgid "Finished getting {}"
msgstr "已完成獲取{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:52
#, python-brace-format
msgid "Warning: Downloaded {} but cannot get file codec"
msgstr "警告：已下載 {}，但無法獲取檔案編碼"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:59
#, python-brace-format
msgid "Downloaded {}.{}"
msgstr "已下載{}.{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:74
#, python-brace-format
msgid "Downloaded cover.{}"
msgstr "已下載cover.{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:84
#: src/sticker_convert/downloaders/download_telegram.py:22
msgid "Download failed: Unrecognized URL format"
msgstr "下載失敗：無法識別連結格式"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:93
#, python-brace-format
msgid "Failed to download pack. Reason: {}"
msgstr "由於 {}，無法下載貼圖包"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_ogq.py:31
#, python-brace-format
msgid "Invalid url: {}"
msgstr "無效連結：{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_viber.py:95
msgid "Download failed: Cannot get pack info"
msgstr "下載失敗：無法獲取貼圖包信息"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_telegram.py:35
msgid "Download failed: No credentials"
msgstr "下載失敗：沒有憑證"

#: src/sticker_convert/job.py:135
#, python-brace-format
msgid ""
"##### EXCEPTION #####\n"
"Function: {function}\n"
"Arguments: {args}\n"
"{tb}\n"
"#####################"
msgstr ""
"##### 错误 #####\n"
"函数: {function}\n"
"参数: {args}\n"
"{tb}\n"
"################"

#: src/sticker_convert/job.py:190
#, python-brace-format
msgid "Warning: A process exited with error (code {})"
msgstr "警告：進程因錯誤退出（代碼 {}）"

#: src/sticker_convert/job.py:263
msgid "An error occured during this run."
msgstr "在此運行期間發生錯誤。"

#: src/sticker_convert/job.py:266
msgid ""
"##########\n"
"Summary:\n"
"##########\n"
msgstr ""
"#####\n"
"總結:\n"
"#####\n"

#: src/sticker_convert/job.py:273
msgid "Export results:\n"
msgstr "輸出結果:\n"

#: src/sticker_convert/job.py:276
msgid "Export result: None"
msgstr "輸出結果: 無"

#: src/sticker_convert/job.py:292
msgid ""
"\n"
"    If you want to upload the results by yourself,\n"
"    select \"Save to local directory only\" for output\n"
msgstr ""
"\n"
"    如果您想自己上傳結果，\n"
"    選擇\"只儲存至本機路徑\"作為輸出\n"

#: src/sticker_convert/job.py:298
msgid ""
"\n"
"[X] Input and output directories cannot be the same\n"
msgstr ""
"\n"
"[X] 輸入和輸出目錄不能相同\n"

#: src/sticker_convert/job.py:301
msgid ""
"\n"
"[X] Unrecognized URL input source\n"
msgstr ""
"\n"
"[X] 無法識別的 URL 輸入來源\n"

#: src/sticker_convert/job.py:305
msgid ""
"\n"
"[X] URL address cannot be empty.\n"
"    If you only want to use local files,\n"
"    choose \"Save to local directory only\"\n"
"    in \"Input source\"\n"
msgstr ""
"\n"
"[X] URL 地址不能為空。\n"
"    如果您只想使用本地檔案，\n"
"    請在\"輸入來源\"選擇\"只儲存至本機路徑\"\n"

#: src/sticker_convert/job.py:316
msgid "[X] Downloading from and uploading to telegram requires bot token.\n"
msgstr "[X] 從 telegram 下載和上傳需要bot token。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:324
msgid "[X] Downloading from Discord requires token.\n"
msgstr "[X] 從 Discord 下載需要token。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:328
msgid ""
"[X] Uploading to telegram requires user_id \n"
"    (From real account, not bot account).\n"
msgstr ""
"[X] 上傳到 telegram 需要 user_id \n"
"    (來自真實帳戶，而不是機器人帳號)\n"

#: src/sticker_convert/job.py:336
msgid "[X] Uploading to signal requires uuid and password.\n"
msgstr "[X] 上傳到signal需要uuid和密碼。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:340
msgid "[X] Uploading to Viber requires auth data.\n"
msgstr "[X] 上傳到 Viber 需要身份驗證數據。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:355
#, python-brace-format
msgid "[X] {output_option} requires {metadata}\n"
msgstr "[X] {output_option} 需要 {metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:361
#, python-brace-format
msgid "    {metadata} was not supplied and {metadata}.txt is absent\n"
msgstr "    未提供 {metadata} 並且不存在 {metadata}.txt\n"

#: src/sticker_convert/job.py:365
#, python-brace-format
msgid ""
"    {metadata} was not supplied and input source will not provide "
"{metadata}\n"
msgstr "    未提供{metadata}並輸入源不會提供{metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:368
#, python-brace-format
msgid ""
"    Supply the {metadata} by filling in the option, or\n"
"    Create {metadata}.txt with the {metadata} name\n"
msgstr "    請提供{metadata}，或創建 {metadata}.txt並寫入{metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:372
#, python-brace-format
msgid "[!] {output_option} requires {metadata}\n"
msgstr "[!] {output_option} 需要 {metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:378
#, python-brace-format
msgid ""
"    {metadata} was not supplied but {metadata}.txt is present\n"
"    Using {metadata} name in {metadata}.txt\n"
msgstr ""
"    未提供{metadata}但{metadata}.txt存在\n"
"    使用在{metadata}.txt中的{metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:408
msgid ""
"Compression preset does not match export option\n"
"You may continue, but the files will need to be compressed again before "
"export\n"
"You are recommended to choose the matching option for compression and "
"output. Continue?"
msgstr ""
"壓縮預設與輸出選項不匹配\n"
"您可以繼續，但在輸出之前需要再次壓縮檔案\n"
"建議您選擇匹配的壓縮和輸出選項。要繼續嗎？ "

#: src/sticker_convert/job.py:427
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] {param} should be between -1 and positive infinity. {value} was given."
msgstr ""
"\n"
"[X] {param} 應介於-1和正無窮大之間。得到無效值{value}。"

#: src/sticker_convert/job.py:440
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] scale_filter {scale_filter} is not valid option\n"
"    Valid options: nearest, box, bilinear, hamming, bicubic, lanczos"
msgstr ""
"\n"
"[X] scale_filter {scale_filter} 不是有效選項\n"
"    有效選項: nearest, box, bilinear, hamming, bicubic, lanczos"

#: src/sticker_convert/job.py:453
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] quantize_method {quantize_method} is not valid option\n"
"    Valid options: imagequant, fastoctree, maxcoverage, mediancut, none"
msgstr ""
"\n"
"[X] quantize_method {quantize_method} 不是有效選項\n"
"    有效選項: imagequant, fastoctree, maxcoverage, mediancut, none"

#: src/sticker_convert/job.py:463
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] bg_color {bg_color} is not valid color hex"
msgstr ""
"\n"
"[X] bg_color {bg_color} 不是有效十六進位值色碼"

#: src/sticker_convert/job.py:473
msgid ""
"To download ANIMATED stickers from e.kakao.com,\n"
"you need to generate auth_token.\n"
"Alternatively, you can generate share link (emoticon.kakao.com/items/xxxxx)\n"
"from Kakao app on phone.\n"
"You are adviced to read documentations.\n"
"If you continue, you will only download static stickers. Continue?"
msgstr ""
"要從 e.kakao.com 下載動畫貼紙，\n"
"您需要生成 auth_token。\n"
"或者，您可以從手機上的 Kakao 應用程序\n"
"生成分享鏈接 (emoticon.kakao.com/items/xxxxx)\n"
"建議您閱讀文檔。\n"
"如果繼續，您只會下載靜態貼紙。繼續嗎？"

#: src/sticker_convert/job.py:510
#, python-brace-format
msgid ""
"WARNING: {path_type} directory is set to {path}.\n"
"It does not have default name of \"{default_name}\",\n"
"and It seems like it contains PERSONAL DATA.\n"
"During execution, contents of this directory\n"
"maybe MOVED to \"archive_*\".\n"
"THIS MAY CAUSE DAMAGE TO YOUR DATA. Continue?"
msgstr ""
"警告：{path_type} 目錄設置為 {path}。\n"
"它沒有默認名稱 \"{default_name}\",\n"
"並且它似乎包含個人數據。\n"
"執行期間，該目錄的內容\n"
"可能會被移到\"archive_*\"。\n"
"這可能會損壞您的數據。繼續嗎？"

#: src/sticker_convert/job.py:552
msgid "Skip moving old files in input directory as input source is local"
msgstr "由於輸入源是本機的，因此跳過移動輸入目錄中的舊檔案"

#: src/sticker_convert/job.py:556
msgid "Skip moving old files in input directory as input source is empty"
msgstr "由於輸入源為空，因此跳過移動輸入目錄中的舊檔案"

#: src/sticker_convert/job.py:562
#, python-brace-format
msgid ""
"Moving old files in input directory to {archive_dir} as input source is not "
"local"
msgstr "將輸入目錄中的舊檔案移至 {archive_dir}，因為輸入源不是本機的"

#: src/sticker_convert/job.py:572
msgid "Skip moving old files in output directory as no_compress is True"
msgstr "由於 no_compress 為 True，因此跳過移動輸出目錄中的舊檔案"

#: src/sticker_convert/job.py:576
msgid "Skip moving old files in output directory as output source is empty"
msgstr "由於輸出源為空，因此跳過移動輸出目錄中的舊檔案"

#: src/sticker_convert/job.py:581
#, python-brace-format
msgid "Moving old files in output directory to {archive_dir}"
msgstr "將輸出目錄中的舊檔案移至 {archive_dir}"

#: src/sticker_convert/job.py:620
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

#: src/sticker_convert/job.py:622
msgid "Skipped download (No files to download)"
msgstr "跳過下載（沒有檔案可供下載）"

#: src/sticker_convert/job.py:623
msgid "Download: Skipped (No files to download)"
msgstr "下載: 已跳過（沒有檔案可供下載）"

#: src/sticker_convert/job.py:653
msgid "Skipped compression (no_compress is set to True)"
msgstr "跳過壓縮（no_compress 設置為 True）"

#: src/sticker_convert/job.py:666
msgid "Input directory is empty, nothing to copy to output directory"
msgstr "輸入目錄為空，沒有任何內容可複製到輸出目錄"

#: src/sticker_convert/job.py:671
msgid "Output directory is not empty, not copying files from input directory"
msgstr "輸出目錄不為空，不從輸入目錄複製文件"

#: src/sticker_convert/job.py:676
msgid "Output directory is empty, copying files from input directory"
msgstr "輸出目錄為空，正在從輸入目錄複製文件"

#: src/sticker_convert/job.py:709
msgid "Skipped compression (No files to compress)"
msgstr "跳過壓縮（沒有要壓縮的文件）"

#: src/sticker_convert/job.py:752
msgid "Skipped export (Saving to local directory only)"
msgstr "跳過輸出（僅保存到本機）"

#: src/sticker_convert/job.py:753
msgid "Export: Skipped (Saving to local directory only)"
msgstr "輸出：已跳過（僅保存到本機）"

#: src/sticker_convert/job.py:755
msgid "Exporting..."
msgstr "正在輸出..."

#: src/sticker_convert/job.py:797
msgid "An error occured while exporting stickers"
msgstr "輸出貼紙時發生錯誤"

#: src/sticker_convert/job.py:799 src/sticker_convert/job.py:803
#, python-brace-format
msgid "Export: {stickers_ok}/{stickers_total} stickers success"
msgstr "輸出：{stickers_ok}/{stickers_total} 個貼紙成功"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:26
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload any sticker. Reason: {}"
msgstr "無法上傳任何貼圖。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:27
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload pack {}. Reason: {}"
msgstr "無法上傳貼圖包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:28
#, python-brace-format
msgid "Cannot delete pack of {}. Reason: {}"
msgstr "無法刪除貼圖包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:29
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload sticker {sticker} of {pack}. Reason: {reason}"
msgstr "無法上傳{pack}貼圖包中的{sticker}貼圖。原因：{reason}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:30
#, python-brace-format
msgid "Cannot set pack icon for {}. Reason: {}"
msgstr "無法為 {} 設置貼圖包圖標。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:71
msgid "Token and userid required for uploading to telegram"
msgstr "上傳到 telegram 所需的token和用戶ID"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:74
msgid "Token required for downloading from telegram"
msgstr "從telegram下載需要token"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:81
msgid "Invalid userid, should contain numbers only"
msgstr "userid無效，只能包含數字"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:136
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:147
#, python-brace-format
msgid "Cannot delete sticker set {}. Reason: {}"
msgstr "無法刪除貼圖包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:141
msgid ""
"\n"
"Hint: You might had deleted and recreated pack too quickly. Wait about 3 "
"minutes and try again."
msgstr ""
"\n"
"提示：您可能太快刪除並重新創建貼圖包。請等待大約 3 分鐘，然後重試。"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:169
#, python-brace-format
msgid "Creating pack and bulk uploading {} stickers of {}"
msgstr "創建貼圖包並批量上傳{}個{}的貼圖"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:181
#, python-brace-format
msgid "Created pack and bulk uploaded {} stickers of {}"
msgstr "已創建貼圖包並批量上傳{}個{}的貼圖"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:190
#, python-brace-format
msgid "Cannot create pack and bulk upload {} stickers of {}. Reason: {}"
msgstr "無法創建貼圖包和批量上傳{}個{}的貼圖。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:224
#, python-brace-format
msgid "Uploaded sticker {} of {}"
msgstr "已上傳貼圖{} （貼圖包{}）"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:236
msgid ""
"Hint: You might had deleted and recreated pack too quickly. Wait about 3 "
"minutes and try again."
msgstr "提示：您可能太快刪除並重新創建貼圖包。等待大約 3 分鐘，然後重試。"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:253
#, python-brace-format
msgid "Uploading cover (thumbnail) of pack {}"
msgstr "正在上傳貼圖包 {} 的封面（縮略圖）"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:262
#, python-brace-format
msgid "Uploaded cover (thumbnail) of pack {}"
msgstr "已上傳貼圖包 {} 的封面（縮略圖）"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:267
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload cover (thumbnail) of pack {}. Reason: {}"
msgstr "無法上傳包 {} 的封面（縮略圖）。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:295
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:637
#, python-brace-format
msgid "Failed to download {}: {}"
msgstr "無法下載 {}：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:333
#, python-brace-format
msgid "Failed to download telegram sticker set {} due to: {}"
msgstr "無法下載telegram貼圖包 {}，原因是：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:472
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload any sticker to {} due to invalid sticker format {}"
msgstr "無法將任何貼圖上傳到{}，因為貼圖格式{}無效"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:701
#, python-brace-format
msgid "Failed to download cover{}: {}"
msgstr "未能下載cover{}：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:14
#, python-brace-format
msgid ""
"Got auth_token successfully:\n"
"auth_token={}\n"
msgstr ""
"成功獲取auth_token：\n"
"auth_token={}\n"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:65
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Logging in"
msgstr "通過Android登錄獲取Kakao授權token：正在登錄"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:103
msgid ""
"Getting Kakao authorization token by Android login: Submitting phone number"
msgstr "通過Android登錄獲取Kakao授權token：正在提交電話號碼"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:147
#, python-brace-format
msgid "Send this SMS message to number {} then press enter:"
msgstr "請將此短信發送至{}，然後按 Enter："

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:179
msgid "Enter passcode received from SMS:"
msgstr "請輸入從短信收到的密碼："

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:204
msgid ""
"Getting Kakao authorization token by Android login: Confirm device change"
msgstr "通過Android登錄獲取Kakao授權token：正在確認設備更改"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:249
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Passcode callback"
msgstr "通過Android登錄獲取Kakao授權token：正在密碼回調"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:266
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Skip restoration"
msgstr "通過Android登錄獲取Kakao授權token：正在跳過資料恢復"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:287
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Get profile"
msgstr "通過Android登錄獲取Kakao授權token：正在獲取個人資料"

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:16
msgid ""
"Signal Desktop not detected.\n"
"Download and install Signal Desktop version\n"
"After installation, quit Signal Desktop before continuing"
msgstr ""
"未能檢測到桌面版Signal。\n"
"下載並安裝桌面版Signal\n"
"安裝後，退出桌面版Signal，然後再繼續"

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:69
msgid "Getting Signal credentials..."
msgstr "正在獲取Signal憑證..."

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:75
msgid "Failed to get uuid and password"
msgstr "未能獲取uuid和密碼"

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:134
#, python-brace-format
msgid ""
"Got uuid and password successfully:\n"
"uuid={}\n"
"password={}"
msgstr ""
"成功獲取uuid和密碼：\n"
"uuid={}\n"
"密碼={}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_line.py:13
msgid "Got Line cookies successfully"
msgstr "成功獲取 Line cookies"

#: src/sticker_convert/auth/auth_line.py:14
#: src/sticker_convert/auth/auth_line.py:69
msgid "Failed to get Line cookies. Have you logged in the web browser?"
msgstr "獲取 Line cookies 失敗。請檢查是否已登錄網絡瀏覽器？"

#: src/sticker_convert/auth/auth_line.py:22
msgid "Getting Line cookies"
msgstr "正在獲取 Line cookie"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:15
msgid ""
"Viber Desktop not detected.\n"
"Download and install Viber Desktop,\n"
"then login to Viber Desktop and try again."
msgstr ""
"未檢測到桌面版Viber。\n"
"下載並安裝桌面版Viber，\n"
"然後登錄桌面版Viber 並重試。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:18
msgid ""
"Viber Desktop installed,\n"
"but viber_auth not found.\n"
"Please login to Viber Desktop and try again."
msgstr ""
"已安裝了桌面版 Viber，\n"
"但未找到viber_auth。\n"
"請登錄桌面版Viber並重試。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:21
#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:20
msgid ""
"You need to disable SIP:\n"
"1. Restart computer in Recovery mode\n"
"2. Launch Terminal from the Utilities menu\n"
"3. Run the command `csrutil disable`\n"
"4. Restart your computer"
msgstr ""
"請禁用 SIP：\n"
"1. 在恢復模式下重新啟動電腦\n"
"2. 從Utilities菜單啟動Terminal\n"
"3.運行命令`csrutil disable`\n"
"4. 重新啟動電腦"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:26
msgid "Failed to launch Viber"
msgstr "無法啟動Viber"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:27
msgid "Failed to read Viber process memory"
msgstr "無法讀取Viber進程內存"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:100
#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:165
msgid "Got viber_auth successfully:\n"
msgstr "成功獲取viber_auth：\n"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:142
msgid "Failed to dump memory"
msgstr "轉儲內存失敗"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:198
msgid ""
"Getting Viber credentials...\n"
"(This may take a minute)"
msgstr ""
"正在獲取 Viber 憑證...\n"
"（這可能需要一分鐘）"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:17
#, python-brace-format
msgid ""
"Got token successfully:\n"
"token={}"
msgstr ""
"成功獲取token：\n"
"token={}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:18
msgid "Failed to get token"
msgstr "獲取token失敗"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:77
msgid "Getting Discord authorization token..."
msgstr "正在獲取 Discord 授權token..."

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:90
msgid "Please install Discord Desktop or Chrome/Chromium and try again"
msgstr "請安裝 Discord Desktop 或 Chrome/Chromium，然後重試"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:100
#, python-brace-format
msgid "All {} will be closed. Continue?"
msgstr "所有 {} 將關閉。繼續？"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:14
msgid ""
"Kakao Desktop not detected.\n"
"Download and install Kakao Desktop,\n"
"then login to Kakao Desktop and try again."
msgstr ""
"未檢測到桌面版 Kakao 。\n"
"請下載並安裝桌面版 Kakao，\n"
"然後登錄桌面版 Kakao 後重試。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:17
msgid ""
"Kakao Desktop installed,\n"
"but kakao_auth not found.\n"
"Please login to Kakao Desktop and try again."
msgstr ""
"安裝了桌面版 Kakao，\n"
"但沒有找到 kakao_auth。\n"
"請登錄桌面版 Kakao 並重試。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:25
msgid "Failed to launch Kakao"
msgstr "啟動 Kakao 失敗"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:26
msgid "Failed to read Kakao process memory"
msgstr "無法讀取Kakao進程內存"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:255
msgid ""
"Getting Kakao authorization token by Desktop memdump...\n"
"(This may take a minute)"
msgstr ""
"正在通過讀取桌面版應用程式內存以獲取 Kakao 授權token...\n"
"（這可能需要一分鐘）"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:22
#, python-brace-format
msgid "Login successful, auth_token={}"
msgstr "登錄成功，auth_token={}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:277
msgid "Getting Kakao authorization token by desktop login..."
msgstr "正在通過桌面登錄獲取 Kakao 授權token..."

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:288
#, python-brace-format
msgid "Failed to generate passcode: {}"
msgstr "無法生成密碼：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:308
#, python-brace-format
msgid ""
"Please enter passcode in Kakao app on mobile device within {} seconds: {}"
msgstr "請在 {} 秒內在手機版 Kakao 應用程式中輸入密碼：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:317
#, python-brace-format
msgid "Failed to register device: {}"
msgstr "無法註冊設備：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:324
#, python-brace-format
msgid "Failed to login after registering device: {}"
msgstr "註冊設備後登錄失敗：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:12
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"1. Visit {telegram_api_url}\n"
"2. Login using your phone number\n"
"3. Go to \"API development tools\"\n"
"4. Fill form\n"
"- App title: sticker-convert\n"
"- Short name: sticker-convert\n"
"- URL: www.telegram.org\n"
"- Platform: Desktop\n"
"- Description: sticker-convert\n"
"5. Note down api_id and api_hash\n"
"Continue when done"
msgstr ""
"1. 請訪問https://my.telegram.org\n"
"2. 使用手機號碼登錄\n"
"3. 進入\"API development tools\"\n"
"4. 填寫表格\n"
"- App title：sticker-convert\n"
"- Short name：sticker-convert\n"
"- URL：www.telegram.org\n"
"- Platform：Desktop\n"
"- Description：sticker-convert\n"
"5.記下api_id和api_hash\n"
"完成後繼續"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:24
msgid "Telethon setup successful"
msgstr "Telethon設置成功"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:25
msgid "Telethon setup failed"
msgstr "Telethon設置失敗"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:46
msgid "Enter phone number: "
msgstr "請輸入電話號碼："

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:58
msgid "Enter code: "
msgstr "請輸入代碼："

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:96
msgid "Enter api_id: "
msgstr "請輸入 api_id:"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:116
msgid "Error: api_id should be numeric\n"
msgstr "錯誤：api_id 只包括數字\n"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:118
msgid "Enter api_hash: "
msgstr "輸入 api_hash："

#: src/sticker_convert/utils/translate.py:107
msgid "Auto"
msgstr "自動選擇"
